[{"question": "https://www.zhihu.com/question/53607327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53607327/answer/136505546", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51ef\u91cc\u4e2d\u56fd\u94f6\u884c\u884c\u957f\u706d\u95e8\u6848\u544a\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136562979", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53340904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53340904/answer/136249448", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u5373\u5c06\u5230\u6765\u7684\u5bf9\u534e\u6218\u4e89\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29459494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29459494/answer/136276868", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6821\u670d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136490910", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21586779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21586779/answer/136433819", "content": "\n\u848b\u4ecb\u77f3\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136511883", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136474965", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136526540", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136544820", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/135747945", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136572217", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20527350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20527350/answer/136480155", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5230\u5e95\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6280\u672f\u8fdb\u6b65\u4e86\u53cd\u800c\u62cd\u4e0d\u51fa\u7ecf\u5178\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136577118", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21525822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21525822/answer/134229805", "content": "\n\u96f7\u950b\u7684\u4e8b\u8ff9\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136112867", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136553793", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37353504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37353504/answer/136489681", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5f88\u7cd7\u5f88\u5012\u9709\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136564253", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50405514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50405514/answer/136578468", "content": "\n\u770b\u5230\u4e00\u4e2a\u53c8\u4e00\u4e2a\u7684\u4f5b\u6559\u5927\u5fb7\u5728\u77e5\u4e4e\u91cc\u88ab\u9ed1\u88ab\u6279\u5224\u88ab\u55b7\u88ab\u8e29\u8e0f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u4f5b\u6559\u5f92\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27391031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27391031/answer/136400677", "content": "\n\u600e\u4e48\u82b1\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u683c\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/136149518", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136584935", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51542839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51542839/answer/136392561", "content": "\n\u6218\u4e89\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u7684\u5c0f\u53d1\u660e\u6539\u53d8\u4e86\u6218\u4e89\u5f62\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939150/answer/136465904", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8840\u6218\u94a2\u952f\u5cad\u300b\uff08Hacksaw Ridge\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53686737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53686737/answer/136484954", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7684 flv.js \u4f5c\u8005\u6708\u85aa\u4e0d\u5230 5000 \u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/136547137", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786382/answer/136567024", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u603b\u662f\u82b1\u8d39\u5de8\u8d44\u628a\u57fa\u7840\u8bbe\u65bd\u4fee\u5230\u8d2b\u56f0\u5c71\u533a\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u8ba9\u6751\u6c11\u4ece\u5927\u5c71\u6df1\u5904\u642c\u51fa\u6765\uff0c\u540c\u65f6\u4fdd\u62a4\u5c71\u533a\u7684\u539f\u59cb\u68ee\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/136473097", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51542839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51542839/answer/136401401", "content": "\n\u6218\u4e89\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u7684\u5c0f\u53d1\u660e\u6539\u53d8\u4e86\u6218\u4e89\u5f62\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53607327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53607327/answer/136522927", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51ef\u91cc\u4e2d\u56fd\u94f6\u884c\u884c\u957f\u706d\u95e8\u6848\u544a\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/136274399", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53789611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53789611/answer/136629378", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016 \u5e74 12 \u6708 19 \u65e5\u7684\u9093\u80af\u7403\u8863\u9000\u5f79\u4eea\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27160528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27160528/answer/136523545", "content": "\n\u7eb8\u5e01\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u5b8c\u5168\u6d88\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53749594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53749594/answer/136453788", "content": "\n\u4f60\u6240\u770b\u5230\u7684\u77f3\u5934\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29459494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29459494/answer/136227528", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6821\u670d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/135380617", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136377834", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u6d3b\u6d3b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20527350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20527350/answer/86308812", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5230\u5e95\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6280\u672f\u8fdb\u6b65\u4e86\u53cd\u800c\u62cd\u4e0d\u51fa\u7ecf\u5178\u6765\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136576966", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/136271724", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26686432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26686432/answer/136462142", "content": "\n\u82f1\u6cd5\u8054\u519b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u706b\u70e7\u5706\u660e\u56ed\u800c\u4e0d\u706b\u70e7\u6545\u5bab\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53580879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53580879/answer/136285896", "content": "\n\u8001\u5a46\u751f\u4e0d\u4e86\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136646153", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50405514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50405514/answer/136598996", "content": "\n\u770b\u5230\u4e00\u4e2a\u53c8\u4e00\u4e2a\u7684\u4f5b\u6559\u5927\u5fb7\u5728\u77e5\u4e4e\u91cc\u88ab\u9ed1\u88ab\u6279\u5224\u88ab\u55b7\u88ab\u8e29\u8e0f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u4f5b\u6559\u5f92\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/136303410", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136356758", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u6d3b\u6d3b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41429217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41429217/answer/136495659", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u8fd1\u515a\u8d39\u6da8\u4e86\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53550553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53550553/answer/135813291", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u67d0\u9ad8\u4e2d\u6d4b\u9a8c\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\u51fa\u73b0\u5927\u91cf 0 \u5206\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53625757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53625757/answer/136520786", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u771f\u963f\u5f53\u7684\u6587\u7ae0\uff1a\u300a2016\u5e74\u524d\u7aef\u6280\u672f\u89c2\u5bdf\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136492577", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u6d3b\u6d3b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53612419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53612419/answer/136476428", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e2d \u597d\u591a\u9898\u4e3b\u90fd\u66fe\u6709\u8fc7\u6291\u90c1\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136127059", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946213/answer/136525688", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u731b\u517d\u4fa0\u8fd9\u90e8\u52a8\u753b\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29459494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29459494/answer/136543726", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6821\u670d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23440589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23440589/answer/42296734", "content": "\n\u540d\u8457\u5012\u5199\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53614404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53614404/answer/136570328", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u8425\u9500\u8d26\u6237\u201c\u848b\u6821\u957f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53700420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53700420/answer/136515217", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u5316\u817e\u5728\u817e\u8baf\u5e74\u4f1a\u4e0a\u5ba3\u5e03\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\u7ebf\u4e0b\u5df2\u7ecf\u8d85\u8d8a\u652f\u4ed8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20514859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20514859/answer/136544435", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u738b\u83f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20699542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20699542/answer/114933172", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52546023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52546023/answer/136406510", "content": "\n\u6211\u4eec\u5e7f\u5927\u575a\u5b88dota1\u7684\u73a9\u5bb6\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u88ab\u51b0\u86d9\u9057\u5f03\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31874313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31874313/answer/134992140", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u827a\u8c0b\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/136465346", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29160781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29160781/answer/136367704", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e05\u5317\u7b49\u4f18\u79c0\u5927\u5b66\u7684\u4f18\u79c0\u5b66\u751f\u90fd\u4e0d\u627f\u8ba4\u81ea\u5df1\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36330545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36330545/answer/68836548", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u4fee\u9890\u548c\u56ed\u94b1\u90fd\u62e8\u7ed9\u5317\u6d0b\u6c34\u5e08\u6dfb\u7f6e\u519b\u8230\uff0c\u7532\u5348\u6d77\u6218\u80fd\u8d62\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/135368176", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53521621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53521621/answer/136290764", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u9002\u5408\u5973\u751f\u7528\u7684\u8f7b\u8584\u4fbf\u643a\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136302964", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53340904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53340904/answer/135613987", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u5373\u5c06\u5230\u6765\u7684\u5bf9\u534e\u6218\u4e89\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53711125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53711125/answer/136586435", "content": "\n\u5973\u53cb\u8bf4\u7ed3\u5a5a\u524d\u90fd\u51b3\u4e0d\u53ef\u80fd\u518d\u548c\u6211\u5f00\u623f\uff0c\u6ca1\u6709\u5546\u91cf\u7684\u4f59\u5730\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277300/answer/89554889", "content": "\n\u300a\u8001\u53f8\u673a\u5e26\u5e26\u6211\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5982\u6b64\u7c97\u4fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136008819", "content": "\n\u8001\u516c 27 \u5c81\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53791833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53791833/answer/136614902", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85DNF\u660e\u5e74\u5c06\u4e0a\u7ebf\u7684\u52a8\u753b\u756a\u300a\u963f\u62c9\u5fb7 \u00b7 \u5bbf\u547d\u4e4b\u95e8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22990672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22990672/answer/136627439", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u6258\u798f\u5feb\u901f\u8fbe\u5230 110+\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53781087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53781087/answer/136510688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u300a\u5357\u65b9\u5468\u672b\u300b\u520a\u53d1\u9f99\u5e94\u53f0\u7684\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53618017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53618017/answer/136310879", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u884c\u533b\u7597\u5236\u5ea6\uff0c\u8c01\u662f\u6700\u5927\u7684\u53d7\u76ca\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136651503", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53681145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53681145/answer/136559158", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u827a\u8c0b\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\u7684\u8c46\u74e3\u5f00\u5c40\u8bc4\u5206\u53c8\u662f\u8fd9\u4e48\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52533861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52533861/answer/136578771", "content": "\n\u6211\u56fd\u7a7a\u519b\u6d77\u519b\u822a\u7a7a\u5175\u5728\u62e5\u6709\u4ece\u6b7c10\u7cfb\u5217\u3001\u6b7c15\u7cfb\u5217\u5230\u6b7c20\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u91c7\u8d2dsu35?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53791269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53791269/answer/136575323", "content": "\nOracle \u7ec8\u4e8e\u8981\u5411 Java \u7684\u975e\u4ed8\u8d39\u7528\u6237\u5f00\u67aa\u4e86-\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136575724", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51695606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51695606/answer/128019088", "content": "\n\u4f60\u7684\u6bcd\u6821\u5728\u4e13\u4e1a\u9886\u57df\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6c61\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136607230", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27829970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27829970/answer/136637784", "content": "\n\u547d\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/37801884", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5a92\u4f53\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff1f\u8fd8\u662f\u5a92\u4f53\u88ab\u9650\u5236\u62a5\u9053\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/136263926", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/133521340", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22513722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22513722/answer/97622718", "content": "\n\u706b\u8f66\u7968\u6da8\u4ef7\u662f\u5426\u80fd\u89e3\u51b3\u6625\u8fd0\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30816196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30816196/answer/49566255", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u505a\u60b2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30762691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30762691/answer/49639607", "content": "\n\u4e94\u5757\u94b1\u4e22\u4e86\u4e0d\u5fc3\u75db\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u4e94\u5757\u94b1\u4e70\u7684\u751c\u7b52\u6389\u4e86\u5c31\u5f88\u5fc3\u75db\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26034811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26034811/answer/120730121", "content": "\n\u66fc\u54c8\u987f\u7684\u8857\u9053\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e2\u7a84\u53c8\u591a\u5355\u884c\u7ebf\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2ablock\u4e00\u822c\u5c31\u662f\u4e00\u4e2a\u5efa\u7b51\uff1f\u8bbe\u8ba1\u7684\u80cc\u666f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53561291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53561291/answer/136580999", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 \u65b0\u4eac\u62a5\u767b\u82cd\u4e95\u7a7a\u5e7f\u544a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53732097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53732097/answer/136592356", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u57ce\u300b\u7247\u65b9 \u4e50\u89c6\u5f71\u4e1aCEO\u624b\u6495\u5f71\u8bc4\u4eba\uff0c\u53d1\u201c\u5f8b\u5e08\u51fd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20193325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20193325/answer/134536439", "content": "\n\u6700\u4f73\u751f\u80b2\u5e74\u9f84\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5426\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20514859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20514859/answer/106743910", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u738b\u83f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51444760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51444760/answer/135464865", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u7325\u7410\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136521461", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27347503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27347503/answer/36994055", "content": "\n\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u7279\u522b\u60f3\u8981\u88ab\u62b1\u62b1\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30040646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30040646/answer/111998374", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u517b\u4e00\u53ea\u732b\u54aa\uff1f\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136619822", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}]